點解連登仔咁憎同人講hello?

因為hello moto

moto hello